德國酒吧業稱預期未來將錄得嚴重虧損

德國國家隊在2018年世界盃連番失利,甚至不敵一直不被看好的弱旅韓國隊,於德國首都柏林經營酒吧的馮斯麥稱:''相信這即將是酒吧消費最慘淡的一年''. ''任何一個德國人都不相信德國會在小組賽出局,我訂購了大量足夠應付至決賽日的啤酒和小吃,但情況看來是賣不出去了''馮斯麥神情呆滯地說,並且從錢包中掏出湯姆士梅拿的照片,無奈地歎了一口氣.

(N1neUp-41J報道)

有無人有德國更衣室情況?

尋晚出左新聞啦

德 國 賽 後 更 衣 室 發 生 鬥 毆

曉姆斯:“在球隊梅拿常常痛罵一些年輕球員，這在正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場友誼賽賽事後的時候，梅拿全場90分鐘踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進更衣室的球員，當時很多隊友都已經無法容忍梅拿的所作所為，在加上那些常被他欺辱的球員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了梅拿，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的甘美治更是拍手叫好，不停大喊：“給我打，把他往死裡打，”當時基迪拉、奧斯爾這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他倆無關。”

曉姆斯：“當發生那件事情后，梅拿的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2018年世界盃梅拿正是用這根鐵棍報復了甘美治，在小組賽對陣韓國比賽結束後，全隊回到更衣室，甘美治諷刺性說道：“世界最佳門將，明天我們就要回家了，”紐亞臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像紐亞的性格，果然在紐亞再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在甘美治毫無防備的情況一棍打下，甘美治挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是紐亞，不等甘美治起身，紐亞又是一頓亂棍爆打，在地上滿地打滾不停求饒。

梅拿的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去甘美治就昏死了過去，打的興起的紐亞黑面了，朝著梅拿吼道：“這下還還怎麼打，你該滾一邊去”梅拿也不甘示弱：“你在說一遍，有種你重複一遍，”紐亞沒有在回應梅拿什麼，如果梅拿手上沒有鐵棍，那麼他們肯定會打起來。

當時我身邊的你路美保定嘴裡不停的說：“瘋了，瘋了，都已經瘋了。”

捐俾難民

D 小龍蝦運到未呀？